集思廣益：聽日大家去邊倒數？

連登

屋企張床

過年Q

街

床

咁多床？個個出去爆房，定毒留家中

今年好少商場有倒數活動 唔知去邊好

係張被入面 5,4,3,2,1...

我約各位巴絲今晚去金鐘M記倒數，有冇人join?